有冇人做過整包學徒

想試下做 有冇ching 做過，呢行點架

入大公司
20$得幾粒芝屎波果種
有前途呀
將來自由搞生意仔都得